\graphicspath{ {chapters/preface/images} }


\begin{titlepage}
 
	
	\setlength{\centeroffset}{-0.5\oddsidemargin}
	\addtolength{\centeroffset}{0.5\evensidemargin}
	\thispagestyle{empty}

	\noindent\hspace*{\centeroffset}
	\begin{minipage}{\textwidth}

		\centering
		%\includegraphics[width=0.9\textwidth]{imagenes/logo_ugr.png}\\[1.4cm]

		%\textsc{ \Large PROYECTO FIN DE CARRERA\\[0.2cm]}
		%\textsc{ INGENIERÍA EN INFORMÁTICA}\\[1cm]
		% Upper part of the page
		% 

		\vspace{3.3cm}

		%si el proyecto tiene logo poner aquí
		%\includegraphics{logo.png} 
		\vspace{0.5cm}

		% Title

		{\Huge\bfseries \projectTitle{}\\
		}
		\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{3pt}\\[3.5ex]
		{\large\bfseries \gameTitle{}.\\[4cm]}
	\end{minipage}

	\vspace{2.5cm}
	\noindent\hspace*{\centeroffset}
	\begin{minipage}{
		\textwidth}
		\centering

		\textbf{Autor}\\ {Alejandro de la Plata Ramos}\\[2.5ex]
		\textbf{Director}\\
		{Juan José Ramos Muñoz}\\[2cm]
		%\includegraphics[width=0.15\textwidth]{imagenes/tstc.png}\\[0.1cm]
		%\textsc{Departamento de Teoría de la Señal, Telemática y Comunicaciones}\\
		%\textsc{---}\\
		%Granada, mes de 201
	\end{minipage}
	%\addtolength{\textwidth}{\centeroffset}
	\vspace{\stretch{2}}

 
\end{titlepage}


